凹肚臍應該點樣清洗D老泥屎

拎牙籤了幾下已經覺得個肚好鬼痛

樓主近況好嗎

俾D肚臍屎困擾緊

要用螺絲批先有用

聽老友講用針唔錯 佢放開觀塘 要介紹？

秒左 樓上好波

咪咁25啦

佢 25 開

沖涼之前搽滿凡士林 沖完涼用棉花棒卷岀黎

gummm!

清潔完之後肚痛嘅謂

開名啦

吸塵機

成日聽d老人家講唔好撩，會透風入去？

係 要係咁放屁先會冇事

點睇今晚炒到班死巴狗哭song？

Cos!